會員過百: Eging、路亞、軟蟲、小物微物、根釣、步兵釣魚谷

頻道超過三百人訂閱，討論區會員己過百，集合所有喜歡Eging、路亞、軟蟲、小物微物、根釣、步兵釣魚界嘅朋友，交流、分享同約釣。

本頻道不定期發布釣魚資訊和影片，敬請訂閱。

TG頻道內右下可進入頻道討論區一齊交流，一齊娛樂下。

唔好意思借個位

蘋果呢幾日嘅報導夠唔夠令你課金？

神早課左啦

快啲入群喇

推

正呀

其實香港釣既魚食唔食得

點會唔食得，街市好好多魚都係人地釣完賣返比魚檔，入黎傾下啦

快啲入黎啦

入左 新手學野

起身屌魚喇喂

有無拖sea bass/紅鮪

谷入面有師兄有，入黎傾啦

新仔想玩路亞 假餌
有無路亞竿啱新手玩?

入左未，入黎講啦師兄，大把人答你